比啊Joe哥仔bam咗嗰啲麻煩入一入嚟

要商量吓先啊 皇恩浩蕩

咪bam囉
你解完我都唔會返去架啦

解bam都唔會返

隨便 你解左我咪攞黎宣傳 垃圾林早泄

admin team = 中聯辦

下？你抬埋轎嚟我度解bam我都唔返去啦

宜家仲要商量下先 無d誠意

慢慢商量

diu

解bam就用黎宣傳

解完再上去玩野

你地慢慢傾

CEO 都話唔到事

嘩 乜咁就叫管理呀 唔係好撚有原則咩 依家死死氣 bam人當食生菜...

為左自己利益就即刻轉晒態度話有傾計 咁既ceo 吔屎啦...
終於明白近幾年點解咁多五毛入侵

良心CEO